點解我去親保齡球場都會有啲神奇事發生

是咁的 最近愛上了打保齡
有時會同朋友去有時會自己去
呢一年裏邊雖然垃圾政府封咗好多次保齡球場
但係有時去嘅都會發生咗啲奇怪
例如飛咗個樽出嚟啊
個保齡球係球道到到自己look返過嚟
仲有一次打打下成個閘跌咗落 我冇撞過個閘
係我去先會有咁多嘢發生

你哋呢有冇啲奇怪事情發生

你打開邊個場啊 黃埔定迪高定美樂

你估吓

叫咩 香城馬嬲仔 叫 垃圾OU BBQ仔